
                      Mala no, tan mala que nos lo tuvimos que tomar a comedia. Escenas sin sentido, algunas daban pena.
No sé cómo ha llegado a esos festivales ni que hacen ese jurado antes de votar.
Deleznable película, la directora y los que han apostado por ésta basura deben de estar más para allá que aquí.
Para levantarse e irse del cine.
        
            